大家點睇Hailee Steinfeld，Haha

演技唔算好
唱歌唔算好聽
樣唔算靚
點解會咁紅

大黃蜂搵佢做主角搞到冇得睇波